屋企人wtsapp我話「叫你唔好搞咁多野，唔係下一個坐監既係你」

屌係我坐咁又點呀
係咪我唔洗坐我獨善其身
然後由得其他人幫我爭取應有既權利

屌你自己都識講共產黨點衰點衰
但你又唔企出黎同佢死過既
咁你講乜撚都冇用架啦

我知唔係鳩衝鳩做就叫work
但起碼都唔好放棄啦屌你

鳩衝真係白鳩痴

巴打有心就加入返泛民

唔好比本獨狗洗腦

做kol出片中共最驚